今次依單送中野 林鄭真係將警隊既警民關係推向地獄!

2014年佔中 魚旦已經搞到警民關係開始差緊!
2019年 777你推依條例搞撚到全港亂尻哂 D差佬形象真係比你送鐘囉
遲D係咪要搞到警察係街到變成過街老鼠咁 神憎鬼厭 個個差佬都要出街比人仇視同屌呢!
我地一齊多謝林鄭

已經係過街老鼠啦